今日21/3元朗，銅鑼灣我要見到有人！

大家係咪唔記得曬8個月前今日發生咩事啦

Push

唔出元朗 唔識多區自由活動？

仲鼓勵人出鬧市聚集
一陣搞到個個手足肺功能大跌
你過唔過意得去？

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

你要就有

Be water 唔得？自由活動唔得？

比人睇到大家無忘記得唔得？

推

肺炎，不了。

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

元朗又話危險不了 銅鑼灣又不了係想點
今晚點都出嚟呀

支持！

藍衫狗已經入咗大堂查人

Up

唔係個個都識得咁樣諗